喂勞子强，有人唔做走去做狗感覺係點?

姓名:勞子强(Dicky Lo)
學校:仁濟醫院王華湘中學
畢業年份:2018年
最高學歷: 中六
現任職: 黑警
Facebook: 勞子强/Dicky Lo
Ig:lo_tsz_keung
消息來源: 相熟校友篤灰
下圖左二

大陸仔，有樣睇

外國巴

垃圾

唔係呀，花式玩命姐
我只po公開資訊，佢自己post上網既

Are they come from Area 51

Chernobyl

咁多紀律部隊，點解畢業就做狗

推

歡迎繼續向我篤灰，我check完逐個逐個抽你班仆街出黎鞭

咁多波牛去做狗

陸續有來呀

黑警沒有一個是無辜的

呢件學校冇校友咩

太公報話要殺警慶祝10.1

大公報要做我唔會阻止架

推一推 更多人睇到我就不推文

101

來自南京市 大陸狗

來自大陸都可以揀做個人，但係佢地就揀做大陸狗

篤灰熱線

一人一磚係要個震攝力

羅馬野史 一人一磚 護己救人 口號同死線同樣重要

同班同學表示條又成績廢到爆，得果體能好少少
明明人又廢又要作威作福
都估到佢會做狗
班上面吾少男同學都同佢割左蓆

條友既電話係5110 885x
5x10 8851

當差正仆街

唔好推

咁多野狗既?

要幾mk先會話自己喪偶

洗讚小鴨鴨

即係佢都係得嗰19 歲？？？？？？？咁細個就做狗wtf

又係王華湘

00後都咁快做狗

咁快喪偶，果然黑警死全家